醒醒吧！人家有妹妹 6歲的他還兄妹結婚

泰國一對6歲龍鳳胎、哥哥吉他(Guitar)和妹妹奇葳(Kiwi)，兩人上周一在曼谷完成婚禮，婚禮不僅隆重盛大，龍鳳胎的父母及親朋好友都相當開心，因為他們相信，吉他和奇葳在前世是對感情甜蜜的戀人，愛到生死相許，因此轉世到這輩子成為龍鳳胎兄妹。
據英國《每日郵報》報導，在泰國部分地區相信著一種傳說，那就是龍鳳胎的前世是戀人轉世，曾經愛到生死相許，因此這輩子投胎，以龍鳳胎兄妹的形式降臨人世間。吉他與奇葳的父母、31歲的爸爸馬里拉特(Amornsan Sunthorn Malirat)和30歲媽媽法查拉蓬(Phacharaporn)都認為，只要吉他和奇葳的年紀一到，兩人越早「結婚」越好，也能為他們未來的人生帶來幸福與運氣。
吉他和奇葳的婚禮可不馬虎，一樣有彩禮，包括20萬泰銖(約新台幣18萬元)的聘金，和價值約新台幣4萬元的金飾，現場親朋好友聚齊一堂，為這對龍鳳胎兄妹的「婚姻」慶祝。不過法查拉蓬也說，這個「龍鳳胎婚禮」的主要目的，是讓孩子們能更順利成長，兩人一輩子的親情不會斷，但等到兩人成年後，就能各自找對象結婚。（施旖婕／綜合外電報導）

條女

推

因為他們相信，吉他和奇葳在前世是對感情甜蜜的戀人，愛到生死相許，因此轉世到這輩子成為龍鳳胎兄妹

有情人終成兄妹

德國骨科